EXO由12個變8個原因只有一個

就係因為嗰4個仆街大陸狗冇入過何東
完全體會唔到咩叫所謂何東精神

支那狗必須死

我都係咁話

支持層主+樓上上

我代表邊b支持層主

= = 樓上全部精神分裂

何東女校黎嫁喎... = =

所謂何東精神就係團結

何東啲女仲man過我

3蝗
重有一個邊個？

想知exo每日何東生活係點...18+
不停咁比d腐女彈jer仔！？

睇到我好熱血

Skr 套套 鹿唅 大6lay

佢地係正經男仔 no色18+thx

世勛jer囝is mine

哈

大陸西衰在唔識煲粥

牙skr加拿大人

仲留係到個d閘係無鳩

他首先是一個支國人

黃皮膚 黑頭髮
邊狗刀系支国人

我香港國原居民sorry

驚乜
香港人就快同新疆人一齊勞改

火燒大陸lay卡

你老豆老母鐘意牙喱？